# Preorder Coffee

## 작업환경

- react
- react-router
- redux (redux-saga, redux-actions)
- immer
- Firebase
- axios
- styled-components

## 벤치마킹

### 스타벅스 Siren Order 벤치마킹

모바일 앱의 비대면 결제 및 개인 맞춤 메뉴 저장으로, 오프라인 주문에 드는 인력 및 시간 절약, 고객 대기 시간 단축을 위한 기능.

[view](https://eunjoungpark.github.io/)

## 화면구성

- 상품 > 목록 (/)
- 상품 > 상세 (/view)
- 상품 > 옵션 (/options)
- 상품 > 옵션 상세 (/details)
- 마이페이지 > 담기 (/wish)
- 마이페이지 > 나만의 메뉴 > 목록 (/mymenu)
- 마이페이지 > 나만의 메뉴 > 상세 (/mymenu/pay)
- 마이페이지 > 주문내역 (/orders)
- 마이페이지 > 매장검색 (/store)
- 로그인 (/signin)
- 회원가입 (/signup)
